# challenge-landing-page

Projeto desenvolvido durante o curso da M3 Academy.

Tecnologias usadas:

HTML5, CSS3

Objetivo:

    Desenvolver uma página responsiva de acordo com o modelo enviado pelo Figma.
    Treinar o uso da ferramenta Git.
    


